有冇人可以講吓自己個連登名嘅由來

我先
小學聽到人哋講物理治療師，就戇鳩鳩咁樣諗佢一定係用物理嘅方法治療人，應該要讀物理，然之後去到中學就搞笑咁講有物理治療師就有化學治療師，魔法屬性治療師

爬笛

天使的羽翼

玩食字

打錯字

是鳩旦用個球星名

麻煩你搵到條女之後改名

見到黎個post而改

唔爭氣咁俾你引笑咗一下

心諗是但試下先，結果真係冇人用，就用

點解唔用大牌球星，例如陳七

求其鳩作

咁熱門嘅名竟然冇人做...！

可能一世都改唔到

開ac個段時間有啲經歷唔想記得但同時又唔捨得拋低，是但拿咗首詩嘅兩個字做名

有冇叫雞先，咁樣要加番
單身浪子（叫過雞

巴打嘅往事一定好唏噓

個陣男朋友應承開個連登ac比我
佢就用左我地鍾意既公仔做名
估唔到咁快就變左ex啦

冇

希望大dodo 好返

平時lunch食開

大學讀果科

真係矮

可惜不是你 陪我到最後～

聽過太多出咗嚟工作嘅人有一定嘅經濟能力
單身嘅話一定瘋狂叫雞
有另外一半嘅 都係瘋狂叫雞

接cold call一定係哩句

利申
188cm

食字
習總=雜種

我條女

木鹿大王

我會直接cut線

失意嗎 找一個樂天的少艾

人如其名

kero?

你買唔到

結石寶寶
大陸曾經有奶粉飲到啲Ｂ生腎石，以茲記念。

老公user umber

連登看天下

陳奕迅首歌

點解唔係魔法治療師

譚仔阿姐

想當年香港捐左咁多錢俾大陸
但而家香港人個朵喺大陸嗅到呢

係一個事實 無謂強求

娶咗台妹

中學有得讀讀化學同埋物理呀嘛

食字

點樣識/食 有少少羨慕

一本書

Ex中意叫我既花名

男排女將

點解唔改名

點解無端端有洋蔥

一本小說名
獨裁成事實革命便是義務出處

我連老婆都唔知我網名

女神個名

因為李棟旭真係好靚仔

上高登見到最多嘅人

只在夢中才能做雄牛

女神個名x2

因為仲掛住佢想個ac成為我地既回憶一部分

尹光

追憶似水年華

真係鍾意

有一次失戀真係好唔開心
但係都迫自己del晒佢啲嘢
雖然一開始嗰一刻係好空虛
但係幾個月後你就唔會後悔呢個決定
希望你新一年都走到出去啦

鍾意食

sad but true

笑一笑吸口氣

顏色名 鍾意隻色所以拎嚟用

因為願榮光歸香港俾人用咗

不屈進行曲

因為炒股輸撚到仆街

記念讀緊bu af既臭雞

香港現況 事實係當權者眼中就係謠言

夢裏南軻

之前同老闆上賭船賭錢，有兩件柒頭皮上嚟挑機，原來其中一個都係識特異功能。同我鬥緊法仲要唧我墨水，結果我爆咗句粗，搞到無咗功力改個名警惕自己

因為文曲里係我地頭

你好得意 好可愛 好天真 好純潔 我好鍾意你

我係斯德哥爾摩人

成日都係無腳嘅雀仔
試下無雀仔嘅腳仔係點

black lives fucking matter

廢既bass佬

道骨仙風

因為我想改嗰啲名都比人用左

講笑玩講笑
唔好講呢啲啦

來得快完得快

亂改

之前轉行失業9個月，見咗20次工以上先搵到

戲名

最鐘意嘅官員

老母話佢呀嫲係混血

屌你老母

因為成日叫春

搭車無聊諗返嚟

幾型

好正

我係中國製造嘅肥熊貓

In search of lost time

但估唔到係藍色 以為係橙黃色

你ready攞翻個名未

咁啱諗起

嘩
有預知能力

幾時變返馬丁

改名果陣浮現左羅莽個樣

李白啲friend

後生仔成日比人覺得做乜都錯

米奇老鼠

掛羊頭賣狗肉

玩Runescape路人無啦啦trade我
然後送左成套Mithril裝比我

之前試過有一次飲過一啖唔知咩酒，之後飲咗好多檸檬茶，之後開始醉醉地，之後我就俾人話飲檸檬茶飲醉

吳哥窟入邊有好多尼哥

究極既蘋果

羅莽 羅莽

為大義來一起奮抗戰

戒煙成功

！！！！！！！

自己中文名英文串法嘅其中幾個字拼埋

大蛇丸

羅莽世界

真人真事

不服來辯

you

多謝你
宜家都會忍唔住睇番以前啲對話
點解可以由一開始咁sweet變到最後咁冷淡

真係用盡4tb

銀包得一舊水

聽一人之境嗰陣有啲感觸
真心覺得好多嘢都係得自己一個做證

來自周星馳套功夫
包租公叫啊鬼 不如你講反中文啦

Ben Affleck

有日經過上環見到幢大廈名

臭閪

求其改一個。

中意渣波

K歌之王

咸片名

工作需要

好想課fgo但課五落

受到小早川瀨那嘅衝擊

我細細個就聽過依個名

想剪斜陰但剪完個斜度完全係平陰

以前鍾意食白兔糖
個名提醒自己大白兔糖來自邪惡軸心國

同男朋友嘅口頭禪 (共用acc

無圖

本人特殊癖好

芙蓉蛋飯

宇宙果醬

大哥沒有輸

好明顯啦
唔係咁都唔知下話

沒理由相戀可以沒有暗湧

揀自己鐘意嘅花

唔使講啦

睇完不能說的秘密

我流體之學渣

叫你條仔出嚟

搶唔搶到GU 啲衫

真喺全部都唔鐘意

以前有個fd講出嚟覺得好發人深省

你班文盲識閪我個名點黎
最醒個個咪話睇過套H漫

retake太多次

有日發現有個on9用%做水溫單位
由於太on9 想用個名警惕自己
唔好好似個個人咁on9

利申： 登粉

Random

好撚難食
次次食完都要用隻手指去撩返啲糖出嚟

爆丸第一輯

佢未ready

想劏穿個教授

真名

我個稱號

一睇就知啦

我都想呀。等我變身先！

讀緊呢間野

諗緊名果陣又要諗晚餐

唔知改咩名好

冇社交能力

醉後各分散
有冇文人認證

求其諗

5p

我係安達清同黑澤優一既姨母

唔飲水搞到我咁...

返狗屋啦你

元朝高僧

1）大笨象用左
2）利申一米9

小林誠司係打棒球唔係踢足球

因為個世界好矛盾

真係食緊生命麵包，唔係生命麵包

on9無極限廣場

上年返工比人打到跪地求饒
所以改左呢個名

連登最受歡迎證券商

鐘意睇人屌黎屌去，鐘意引戰，最好日日都有花生

Google user認證

有啲嘢冇得解嘅

張敬軒

！！！！！！！
！！！！！！！

見到自己

因為我好撚憎的士狗

BS卡＋我成日扯旗

鳩作

食車仔面果陣諗到

腸胃真係好差

高登CEO

又諗起魔樂師

On9請食賓洲
舊登幫我filter做off

炒牛熊=玩火

起初個名叫咚咚咚咚

大佬上年先考完DSE
仲有少少記憶

一套電影入面既一個場景

中學ies 研究對象

試下用速成打出黎

我架尖car

睇到第一個廣告就決定左養貓

我女朋友的確係空姐

電影squad here

想一王兩后

移民去UK 嗰個FB PAGE

毒撚性癖

出自東亞某殖民地軍閥

每日必講嘅一句

功夫好

叉雞飯俾人用咗

好耐以前廣告到聽到

呢個真係過最撚差既聖誕

你老公？

晚晚都攰

某位好耐冇見嘅傻仔

溝咗大奶奶靚女，使費大增放棄買樓
(後嚟因為買唔起樓，大奶奶唔要我）
((宜家晚晚玩aoc 麻醉自己))
(((做咗匈奴)))

以前唔知係邊本game書個fb page到留言
之後比個編輯cap左上去

後尾又比個frd見到
之後就笑鳩我

我個名有聲

目前為止 我 目錢為紙

出嚟啦 自由閪
但我唔講粗口

因為要政治正確

真係想有書讀

因為世界所發生的事太難以置信

唔洗解釋呀 明就明

因為真係諗唔撚到

二月廿九

LMF歌詞

你應該改名做 青山走犯aka 石頭佬

宮心計2嘅一句對白

光明會

空谷幽蘭

去左屌個巴打唔得閒覆你

eason

記者勾線

我讀新傳 同埋我有閪

陳同佳未上機由佢10月要去台灣 到而家我就嚟脫P佢都未走

來自事實

因為

gay ...

學識上高登果期興

唔係咁岩有人撞number
我老公個number係我個名嘅中間嘅字唔同
啫係672X8

網友，然後嚟玩嗰陣大家都有Feel
就一齊咗，然後步入戀愛墓地

佢改咗名

stoned

算你狠

洪興白紙扇

因為真係好低級

形容自己

純粹想食

相認

依家做緊嘅野

我兩條女

做緊

一睇就明拉

我真名上連登

扮女人R著數

來自亞里士多德嘅： the more you know, the more you know you don’t know

提醒自己做人要謙虛

全世界最遍遠而有人居住既地方
好想去下個度住一排遠離世界

只攻擊你頸部

化療師有咩咁奇

腦海中浮現出來

睇完救參96小時諗出黎

純粹負能量爆燈

因為條J大

住黃大仙
好有禮貌

睇咗鬼滅

屌
笑左笑埋右

細個成日俾你啲朋友仔恰

有次去不丹旅行入咗間餐廳食野
返到香港發現自己背囊有嗰間餐廳塊餐牌
之後send email去say sorry

GTA3至5都有出現嘅車

比人帽過亦派過帽

我個名解左N次，

兩個解法
1想屌就屌
2邊個都屌

我真係化學老師

既然你咁想知嘅話
咁就要從我嘅少年往事開始講起
我們這一家！

721

太愛連豬

兒時夢想

我用真名

明白 sir
唔好強姦非禮就得㗎啦

幫條Jer改左名叫cody

應該唔駛解釋

王雷

平時好靜

上原亞衣

真名上連登

世界級球員

咁你是咪果個林家謙？

玩同音字

同埋做以前成日睇書/追故

in wiki ,we trust

由高登玩到依家我都係反警察
將想講咗n次解釋咗n次唔係我

因為好沉迷睇歐洲歷史
改名時讀緊講英國皇室既書，睇瑪嘉烈公主生平事蹟睇到好入迷，好震撼，好心痛etc 總之好激動

佢同我撞名

中學想係高登爆
同同事改個霸氣既名

湯漢斯中武漢肺炎

行百里者半於九十

咁你有冇佢咁靚仔？
有的話幫你含
好冇

形容返自己

我份工

你估下

打鼓其中一個基本手法
原本想用右左右右
點知俾其他人用左

因為我好愛佢

英國好凍

我靚仔過佢 不過肥左小小

中學嗰陣有期要整壁報板，講講下就變咗講佈景板
然後就冇冇啦同個fd講負責整佈景板嗰啲人都係佈景撚

ok, pm

*同學

你係英國邊度

韓國美人

每次諗起呢幕就忍唔住笑

pipi美的朋友

經歷

改名嗰陣食緊老麥

痾尿諗到

！！！！！

因為生暗瘡

歌詞第一句

咁點解你要改人哋個user no.

夠mk

係有化療

TG我：Hugo1991

冇食早餐

其實成日俾人撚
都係另類樂趣啊

成日睇啲地產佬話乜嘢減價筍盤 水果盤慢慢讀又係荀字差唔多

閪冧啦

因為會打冷震

真實情況

星球大戰

比老母話

陳述事實

因為個個user no 都係我
只係好耐以前用

就嚟打到爛賓周 同自己講的

壽司係我最鐘意食嘅野

起源於2019年6月9號

開account 果時好嬲

要入名時四圍望睇下有乜靈感，結果抬高頭見到有一碌，就用咗嚟做名。

watch and do it , dont thanks me

Gordon Ramsay

睇完鬼滅

因為林兆波同肥婆驊有路

Paradiddle ching

好似話「紺」係指藍色，青帶紅

好大個袋

做開五毛

我自己

有才情又勇悍嘅文學型足球員

讀過呢味嘢

讀u揀咗科乞食科

試吓個名有冇人用

汪

拎黎串人 what 7 u say

漫畫人物

kong U Eugene Mak

中學都試過
好彩而家少咗勁多
得返少少凹凸洞

有冇出軌先

西雅圖的星空

改名嗰陣食緊利賓納糖

我鍾意食屋企樓下嘅燒賣

Gordon Ramsey

Matt哥，但又要政治
Sor 係正字

完了吧

中學出去食完lunch番緊去個陣有個阿伯無啦啦係我同班fd隔離對住部電話好撚大聲咁鬧左呢句

然後我地一路行番去一路用同一句講笑咁互屌

鐘意鳩up講故仔

咩lu咩lu咩

好聽

N年前陳山聰其中一首歌嘅歌詞

28座大王

中學同學老豆+老母名

因為鍾意fate stay night嘅伊莉亞，所以就用佢個名做連登名！

由「海邊走走」度拎到靈感

Alicehaha

因為香港值得更好嘅填詞人

艾粒電視台

恐同

其實唔會好辛苦咩
曾經都試過想溝一個唔係香港人嘅女仔
但有時連生活最基本嘅一啲講笑位都get唔到
真係好辛苦

玩同音食字

因為連登好多花生食

想直接啲表白

因為我係

事實

烏龜過咗咁多年都係咁可愛，所以咁多年都冇變

日日扮工

Jennie比Jisoo改既花名

錢財身外物 既 相番反
人大左咩都講錢

多數連登名都係食字

睇我個名就知我條野幾長

人中之龍

rock gor

好想比正評,我都笑左

因為見人被割韮菜好開心

我老母係陳慧琳

細個冇讀書唔識字

同自己經歷相反

個陣時比人睇死入唔到大學

睇完棟篤笑

最驚就係嘈

gif圖

係咪處先

我老婆

Company policy

收得皮

多數連登名一係食字
一係政治人物名

戒唔到

還願

中化攞A

夢想

大名鼎鼎嘅逃犯條例草案同我缺桃花嘅屬性融合
希望可以送桃花俾自己

黎生

提自己唔好咁易同人講

王子呢

林家謙

幾年前喜歡行銅鑼灣IKEA 因為離居住地方近 見到有一隻龍公仔非常可愛 （已斷貨好耐）

改名嗰陣好嬲

個人喜好

單身月入連登仔中位數冇叫雞習慣

reg唔到科

我係天水圍色魔

豬大嘅乞丐

因為我想羅力威可以罷脫毒撚型象 做下尖

奶茶jay

就係好想去旅行

搵到同好

真係我黎

大家都係gay字輩

去到而家
我都好迷茫...

關你撚事咩屌你老豆

屎坑沖冰行內術語

屌我都係呢句

冇咩好解釋

兒登贏左

Non-functional dominant

參考左 "IU又又又又唔戴bra"依個post

About Time

因為真係好淫

睇開個套動畫

粗口諧音歇後語

我係傻蛙唔係傻瓜

試咗幾個名都畀人用咗，谷鳩氣

一隊台灣樂隊

你做乜撚野？
我得罪你乜？

我為咗族人不惜踏平世界 但我啲戰友個個都背叛我
不過我唔會阻止佢地

佢地係自由

係高登以前用開咪照用返

英文名Bob，再Mix Av女優-波多野結衣

上網查下就知

世紀大塞車

抄鳩個ex高登名

本人

囂呀

因為我愛真主

因為好鍾意食aeon花之戀⋯⋯

對社會既控訴

求其用動漫主角個名

你望下我個名咪知

因為新垣結衣真係世界第一

西湖沒有中秋

學緊英文 想多啲output 但又唔想同人傾計時成日無啦啦爆幾隻英文

呢個好笑

買左呢隻股票而賺錢

咩lu

有人send裸照通咗天

人生既啟蒙老師

由子宮出世的兒子

最中意既band既vocal名

職業

零存在感
住過悉尼
玩食字

無自由毋寧死

想知咩先係公義

yoasobi

7414

真人版美人魚

唔駛估都知點解
人生有個契媽多好

由一位患有唐氏綜合症嘅人嗌出黎

Fed

每次都要利申非gay

喺舊公司倉門口見到貪念毀前途

宣示主權，多謝大家

死左膠

講緊事實

香港

沒有最柒只有更柒
用黎提醒自己今次柒左唔緊要仲有下次更柒嘅會發生

自己估我個名
識既就識，唔識就會唔識

吾，係仁

低級紅 高級黑

我記得以前高登仲有好多gay字輩
Etc gay場特警、gay不可失、轉危為gay嗰班

屌 冇得撚佢

諗住寫故改筆跡做筆名，點知無乜心機開頭

大老山成日塞車

成日見啲人話早知點早知點

魚蛋論
睇人分手好開心

原來已經5年前喇

逃兵

互相學習～ 好似佢會學廣東話，我會去學台語
（反正大家共通語言係國語又係寫繁體）
睇下台灣/香港youtuber，唔明個笑位就問點解

其實睇自己有無嗰種心態去維繫
試過韓妹一齊，但係拍咗一陣(半年到）就分手
對方對你嘅文化無興趣&唔想學係好辛苦

柒柒柒

乳帶雙關

7-11

我好多SP都係某一類人

大家知咩事啦

because of leslie gor gor

自嘲

七生報國
天皇陛下萬歲

客觀事實描述

原來警嫂真係...

我真係住喺龍虎山隔離
所以我潛在嘅地址可能位於石塘咀堅尼地城薄扶林港大宿舍等等
所以講完都冇可能自爆 多謝各位關心

我成日頭痛, 睇住香港同自己咁多嘢, 唉

IQ高

講緊我下面條巨龍

大佬P牌都未甩就分手

可唔可以介紹一兩個俾我

運動型 男

林偉濠

個期失戀，自暴自棄咁瘋狂上青樓
加上個種叫完雞既空虛感，就變左過客

巴打你自己搵下，佢地另一半太忙，所以佢地好多會都搵多個人陪下

有冇咩渠道推薦下

歌名

唔好自爆

不解釋

好撚掛住

仲等緊....

phy學得差

出咩軌？無呢回事

見佢逃出醫院咁撚勁，所以改呢個名

係個ac開左3個幾月
分左手個半月

鬼滅

唔講咁多啦，費事出事，不過佢地可能平時太壓抑，玩得好放

my little airport

一首好正嘅country song

我好祟拜十一哥

走咗寵物嘅名

即係67278係你？你係你自己老婆？

是但求其改

聽啤梨晚報就知

32

個ac我送左比我老公 佢都無用到
名義上個ac係佢 但原本係我

fat jer is big

我女神

我成日俾人鬧

見字有畫面

唔駛講都知

機械人大戰alpha外傳
主角部隊因為古蘭修嘅爆炸穿越未來
因為喺未來世界突然出現搞搞震
所以俾原創敵人稱呼做... irregular

小肥

洗冤錄II

因為日日都係咁

堅想試下煮一次

我諗應該唔使解釋

即係個po係你自己出？

小學嗰時好鍾意飲

Same

就算我可以做一個好叻嘅人

我都係一個小人物

希望有朝一日做CJ

Cyka blyat

你係青瓜？

打機太燥 想提自己開心啲

大廈密碼

多年前早明言

欽敬

自己讀咩，同埋想笑9人讀food自稱營養師

見到個女網友既icon觀察完佢額頭就諗左呢個名

牛市炒燶股票

龍心講果句 打卡沙摸囡也嘛囡

鍾意聽首歌

Ip都唔洗check

好痛

因為我係高富帥

我ge職業

Ive jai

同條仔扑嘢拍片點知流出左

江左自有管夷吾

習大大

火炭麗琪

前年

歌

逆流-六呎之下

直接讀

落花流水嘅詞

原因：鍾意尼隊女團

明嘅就會明

er 但係壽終正寢左喎你棵桃花

以前打機用開嘅ac名 唔知點解改改下改到變左赤小豆最後開ac嗰時叮一聲而改

因為真係偽絲

招呼抄晒全個post留名嗰啲巴打

自我描述

一氧化二氫惡作劇

歌名
初頭覺得首歌好on9 但認真聽發現歌詞幾有意思

住屋村大

想改個user name有人用咗
其實我都唔想改呢個

黑色大理花啲fd

唔讀書又唔做嘢嘅狗
無知之下就叫咗我做呢個名

我老婆個老豆姓陳

返工

病港

開創左斷水流武派

識左咁耐，終於都肯

小魔女Doremi

因為男朋友係IT狗

薄荷綠俾人用咗

真有其事

撚

生得太似馬蹄露

但有國安保護我嘅桃花

魯路修·V·不列顛

好鍾意飲烏龍茶

同我真人一樣

唔使講啦下話

朗豪坊

因為比我用咗

嗱嗱聲睇下自己咩名先
成日轉
都已經唔記得自己咩名

盲

deca joins

因為普京同多比真係好似樣

因為係事實

親身經歷

屋企隻狗

小寶寶～食蛋糕～

可以講咩都自帶頭盔

韋拿踢法幾似你

笑到我仆街

壓力好大，所以成日鳩叫

開account個陣好飽

車銀優係我BB

本系首席教授

三個金田一加埋

改名嗰陣，我食緊奶醬多........

都市人每日既感想

…

月下獨酌係dse中文範文黎

過氣 KOL 既名

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

我真係佢個仔

高登個陣已經呢個名

鍾意食雞蛋仔 但係我係絲打 所以改最後個字

班黑警真係成日玩gay

連登1q題

因為721同831都係恐襲

深喉

慘

我係佢超級fans 識背晒成段電話錄音

你個名好X

連登仔竟然有dse學歷

朱經瑋

唔想跪

動森

因為我冇

有冇遺傳到佢基因先

人哋係會考文學撚 點知後生要背月下獨酌啫

唔洗解釋啦？

Dyson泵

有冇人記得

廢青 →fightching💪

我都唔知

買股票無幾耐就開始輸錢
幾時先可以返到家鄉

哈哈哈

薩加瑪塔峰，啫係聖母峰嘅尼泊爾語

單身浪子（青頭）

Gay洞賤士

慾望

陳肇麒

學生證編號

佢嘅男朋友

閪雀

大家都識我

以前個老細好鍾意同我講
佢會點樣擴大公司規模
我聽左幾年公司都係幾丁友

有一日同老細飲多咗少少
佢又同我講點樣大展拳腳

我就忍唔住講咗「個名」出嚟
之後做多幾日就走咗....

落閘放狗呢個名俾人用咗

我兒時偶像

佢真係仆街仔

抄我男朋友連登名

想有仔仔含我

最憎臭雞
要死全家

我都想我個名唔出現

我沒有為你…

講事實啫

天生女人冇J

照字面解
參考咗教會一首歌:唯獨祢最重要

轉連登果陣好憎林早洩

想做周子瑜老公

Sun Microsystems

自己睇

有一排真係以為係珍煮母過咗冇耐先知原來係珍煮丹

朋友入面我係做Sailor Mars
正義之火 斬妖除魔

關你𠹌事

因為真係諗唔到

我淨係會娶深黃嘅人

因為我係焦慮撚

啱啱先被阿姐問完

遊戲王

我宜家呢個女朋友都係有一部份係呢個原因，但慢慢發覺都係性格重要啲

覺得一千唔夠用，所以乘咗十

讀pharmacology讀傻左

唔係深黃就娶 只係深黃係擇偶嘅基本條件

屌閪冇你想像中甘爽

因為我老婆叫我小熊貓

曾經試過

有冇圖睇吓先

睇唔過眼何妖走數

本人好撚誠實

ps 吳尊樣

幾時先可以甩P

因為事實 一閪的確夠頂三棍

Sor

想知柒婆幾時死

以前仲有500ml裝 一日飲一枝爽到爆
後尾戇鳩維他改細咗膠樽裝嘅容量

顧名思意

入黎食花生

本來想話喺茶記沖啡，但好似太普通，所以就話喺茶記調酒

聖經

有兩隻百厭貓

試過真係好好味

得把口

形容而家香港人個情況

我真的受傷了

失敬失敬

你地覺得呢

早餐A

撞到林卓庭 醒起佢係icac做過 跟住夜晚開ac時改咗

亞視仲在生

好好野

仲攬住本書forever 見習

開ac嗰陣仲係小鮮肉
依家變左大老肉

7婆話暫緩唔正式撤回

想用後邊果五隻字 但係有人用咗就加埋前面嗰三個

愛我別走

簡單易明

唔解釋>/////<

我唔知點算

歌詞

同男朋友鬧緊交嗰時改 覺得佢個人好自私

啲Ex話我肥

因為我支持我個名

男朋友成日J ig 啲所謂女神

周爸fans

中秋節個排開 諗起最近食咗好好味嘅奶黃月 所以就用咗

開完ac到分咗手仲未甩p

有睇開絲打d post

唔洗問啦

鳩改

喺新加坡食過幾好食

戴得太多帽

我唔係肥仔啊唔好跟住我

gay因

直接用手上支垃圾酒個名

Covid

誠實

你係顯性gay因

將來想成為一位銀髮紳士，同埋本身留開鬚。

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

搶返嚟

Hey hey you you I could be your girlfriend

少理老豆啟發左我

事實嚟

鋼之鍊金術師

玩緊sleeping dog 個月喺停車場見到個名就攞嚟用

理想中的居住狀況

我唔洗多解釋啦

拖到臨分手先開比我

把聲仲好溫柔添

劇名，仲要打錯

撞名

我偶像

以前玩神魔之塔 之後拎最鍾意嘅卡嘅第一個字嚟改

你啊媽 大減價

求鳩其

同二宮和也結咗婚

港產警匪片當自己果邊（不輪兵定賊一邊）唔夠抽時都一定出現既對白，通常講果個都係撕聲力竭咁叫人走，然後俾人亂槍掃射死

聽緊光明會改

我好灰鳩 曾經在意過嘅人鍾意企鵝

我係冷氣機售貨員

係一個人身上沉咗幾次船
啲fd鬧到最後得返呢句

MLA首K同學

逢賭必輸

突然諗到

嗰陣啱諗住同ex扑嘢點知發現佢有sp
到依家都仲係處女

吹夢的巨人+藍色+跟風進擊的巨人

Dllm

因為呢樣野唔存在 所以改個名就當有

it's better to burn out than to fade away

我係好多隻倉鼠

因為好驚抖音

睇到R撚晒龜頭

打九筒出銃
打牌以後唔敢打九筒

我既素球只要翻工

覺得個日本人個名好好笑

此po已成你情感宣洩口

曾經有一個friend都係咁
我同佢無奈到知道已經冇得再出嚟呢個苦海
我直接開口串下佢 攞嚟講吓笑大家仲開心

身體唔好

漫畫

單身浪子（青頭）（冇叫過雞）

反映自己

好鍾意粉紅色
同埋好鍾意睇整蠱專家

知名棒球員名稱

你個名好正🤣利申耶L😂

地方名 因為移咗去嗰度

安達充漫畫

梁詠琪老公

好想同d靚女做愛

我是个长者

因為「是但諗」，所以就改做「是旦撚」

食字，同埋一聽個名就知是但諗出嚟

睇到一隻肥猫坐低嘅樣成架坦克咁

失業要做外賣仔

閪公司

唔鍾意寫黑板，鍾意寫白板

關你撚事

好明顯我係轉會過嚟啦！
（唔准歧視本人智商低）

個樣似韓星

溝唔到女

好憎支那文化

2個巴西柔術界嘅歷史名人嘅姓

兩個字：現實

又或者係：真理

一個on9 表達唔到
正負on9 都有齊先show 到我係兩倍on9

用嚟壯陽

男人之常情

同我connect得 插得我就知我係router

食左好多個處女

做一兩個月前都仲做緊
你做邊間

足球球星

住山區

差啲比車撞死喇

同frd子嘅經歷

。。。。

比人diagnose左BPD

有一段時間成日比人叫我唔好得寸進尺

用普通話讀，通常巴打先會明

袋鼠

2031年通往札幌

hi我係阿拉丁哥哥

same
以前高登好多人食字，依家少咗好多

希望自己可以好似 風中勁草 咁 打唔死吹唔甩

秋山澪係我老婆

少女時代出道歌

又話喺蘭桂坊識咗條女沉船嘅

古法好野

忍嘢三蚊，仲有siu食豬耳半㗎

2019係城巴40週年，喜歡徐展堂和李日新時代的城巴

嗰時聽緊農夫啲歌

Come on James
原來已經5年前

板垣李光人喺我老婆

人地個名

單眼仔，但唔係gay

濕鳩：come on James

排球少年中我最愛既角色名

我真係叫英傑

秦淮八艷之一

深受文革影響而愛上Trump

真實身分

書名

ah e ah e ah ah
ah e ah ah

你地班仆街衰到痺

歌詞以前好中意，之後懶得改

唔小心入咗gay po見到呢個畫面

小王子

我好靚仔

跑online

點解你會將佢塊餐牌放入背囊

迷魚師

我係顏色碼

大叔啱唔啱你？

因為啲人成日都咁樣話我

中學阿sir教書時口快快讀錯，笑到仆街，記到依家

2月29生日就會四年先大一歲
加埋同四年一閏做個雙關

IU bb黎香港開演唱會果陣係咁講既一句廣東話

WFH既關係

想比人摸耳仔做港豬

欽敬 欽敬

一個刺殺美國總統嘅無政府主義者

真心想要

向我偶像tomdwan 致敬

有三隻狗

album名
(依家真係得番六個

ACC淘返黎
唔知點解

朋友講

睇下美股就知

李屍朝鮮變朝吹

眼見5P字橫行
但係冇諗過冇人用呢個名

基於事實

之前聽過啲咸濕佬問我點解啲女人lin頭好似橡皮糖咁彈吓彈吓
所以就係橡皮的奶兹

有個垃圾同學上堂同老師咁講